(電競)有無人睇翻達哥

呢排睇翻達哥玩resident evil，達姐巧可愛，講翻句達朝話先，阿拉瓜巴拉巴

開台啦 開台啦 鳩掂拌又要睇達哥

達哥唔係condom

沒有達哥的香港還是香港麽

咁多負評 日能日屌達哥好能有用？

屌 唔係執撚左收左皮啦咩

达朝滅亡

佢知大家無左佢唔得 翻左黎

佢見到之前平反達哥個post咁多正皮，準備開返台了

好煩 冇人識佢啊
Block

我識！！！🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️

屌藍絲？ 不了
鬥黃？ gogogo

我都識xd

差唔多收咗皮成年

好人好姐真係好柒

臉皮要幾厚先會張自己個頭。。。。。。

嗰啲咩表唔表態已經唔重要，但到今時今日，潛咗咁耐水都淨係識學當初臨收皮前一年咁淨係識扮女人講屎尿屁

其實我反而唔覺得佢藍，佢應該算典型港豬乜都唔想理，兩邊都唔想得罪

唔睇達哥瞓唔到覺

又block一隻達狗
單機啦

引戰狗請離開！引戰狗請離開！

每晚要聽住達哥先訓得著